人生苦短，有興趣就入group行山/打羽球啦

如果你希望可以join一個group係唔需要經常上水睇message，
間中又可以出來行下山，或打羽球，搵人出來吹下水，唔洗咁自閉，出去見下人，識下朋友，
除咗返工以外，假期可以出去行下。
我諗以下依個行山下group會幾適合你。
暫時平均一個月至少會搞一次行山/戶外活動。

依家個Group打算招多10個鐘意行山，想間中出下來識下朋友的人。Group入面個個都好nice呢!

如果鏈結失效，即係個group收夠人啦

貼幾張相引下大家入來先!